2020政府intern 討論區（9）

冇人開

係咪大部分人已經收到offer

無offer

仲係無offer

Offer god
求offer

我有一個機會已經收咗皮

統計
有offer
冇offer

d fd已經收到offer兩日,係咪無機了

我12號in 咗創科局，有冇人收到offer了？

中左1001唔記等開
太唔開心了

我明你感受

有冇in咗創科局嘅朋友呀？
好似100個揀10個

做炒散啦 人工都高d

offer god
interview god

highway 都無希望 得返cedd

TD 011繼續lm

TD027 offer god

TD007嘅巴絲下星期千祈唔好開飛航/靜音

itc？

有幾多人有電影資料館offer

有冇in companies registry嘅收到offer

CSD offer god

in咗？

上個post你話問幾時返唔返得工 應該人人都問

有巴打答咗係人人都問呀
佢問咗你啲咩問題

tg傾？

你留你tg，我加你

Offer god

TD14繼續叫春

冇希望了，人生已完

me too, 估唔到連政府都no offer,炒散算

咪share比佢 爭緊同一個位

Btw 有冇SWD 既朋友收到offer

無諗住share ching 係咪都係in左5分鐘就出返黎

笑左

多過 5分鐘啦

你答太少？點會五分鐘

真係差唔多 應該無機 佢地各問左一條問題就完左

未有重等緊

TD007有interview了
唔係3字頭打嚟

都唔會再有email lol

成村人apply專登走去填張form

啱啱太興奮唔記得問，上面TD巴絲，上去interview有咩document要帶

Photo
ID copy
Dse result
Transcript

unofficial殺住先得唔得唔會print得切

( 揮手

有無問幾時派offer

tid offer god

佢話2個星期

啱啱收到csd unsuccessful

我都收到unsuccessful 其實佢係收幾多人

畢遜 Ching Highways 你咩post ga?
打俾你嘅時候佢點講？遲啲再send email?
知唔知個地址係邊?
Thanks!

真係好想自殺

我屌 我收到CSD OFFER啦

兩個interview撞咗

有冇人收到department of health offer

樓上unsuccessful你仲要粗體大字講你得左，樓上好慘

我朝早in

你幾號in呀？

+1 收到unsuccessful 咪姐係waiting list都唔係

我覆完個post先見到 個人太開心

yes

我都收到offer +1

GFS offer good

不過恭喜你呀ching

點解你好似好熟面口咁

你in咩post啊 難唔難

Customs Inspector？

好似記得你上幾個post 問懲教點in

有無人知TD029 interview系點

係咪所有department都會出email同你講successful/unsuccessful

no

TD 呢

唔好啦，我唔想咁

Your application is successful 一定要咁同我講

灰爆

唔得係幾灰我仲要見咗好幾份 如果全部都唔得 我實灰到全咗暑期摺係屋企

我聽經聽得太多unsuccessful, 唔得，冇辦法之類，個天可唔可以放過我

介唔介意講下bg

有無人收到商經局interview

me too, 有啲想自殺，唉，apply咗200份都冇一份成功，覺得自己講嘢好差

咁多

yes,有十個interview,但冇一份見得成,唉, 畢業出嚟都唔知點，準備去ifc

我placement爛grade,係咪應該我去先？

記得啦我 之前有問過你取吓經問點in 多謝曬巴打 我得咗啦依加

好啊，無謂浪費時間

2幾個
利申上年做過

我都爛仲要係sf乞食科，大家一齊去

咩浪費時間

點解而家aco applicants都排到10條街係有原因

想問下巴打們着咩衫去interview?

啱啱收到hk post administrative interview

想問英文self intro 有冇限時？1分鐘？

我同你一樣

我26號4:00pm interview

我C grade

恭喜晒巴打見你好似由上幾個post開始已經係度等緊td007

你意思係收到tid offer？邊個division?

遲喲可以做二級工人

多謝絲打係呀呢個係唯一nom我嘅post

收到tid?

我都想 我意思係要拜拜offer god 求你賜我tid offer

我都想 大家唔好誤會 sorry

Yes in完

因為我都係報咗td 見你又係等td等得好辛苦
不過我上個星期已經in咗啦
btw帶unofficial transcript copy就ok㗎啦

長褲 就算

我都求

再問 td06有offer 未

琴日收到marketing interview

CEDD 出咗Offer未?暫時仲未聽到有人收到Offer

逆姨

係咪應該formal dress code?洗唔洗西裝褸

我會啊 莊重啲好過俾人感覺informal

有無巴絲有 lands department offer

垃圾文科(哲學嗰類)

依到有冇巴絲收左Oshc ra offer

知唔知幾多位？

比得你in就應該唔多會理background 主要睇你interview嘅表演嫁啦

今日收到interview

你轉去隔離搵教席嘅post就會知 老師個競爭都好大

ching咩post？

IT related

我都係
搵定同事

西九有消息未

No offer

我15號in 仲未有offer

師兄，而家好難有長約，中年隨時失業

點解好似冇乜人講獸醫組

有冇人有td024 offer?想早啲死心

就泥12點都未出offer

In完等緊offer

收Highways civil offer

同求，9號in完冇晒反應
面試個時話下個星期一開工，係咪要死心了

佢話最遲聽日通知，我諗都係兇多吉少

咩時間收到？

係咪卑unofficial transcript就得？apply唔切official

你有interview就好啦見你問咗好耐希望大家齊齊面好個試，齊齊攞offer做同事啦

屯門民政派interview未呀，想返呢個intern呀比我去大西北返工啦offer god

做同事
但係想問下你地琴日收到email係咪唔係26號in

琴日下晝

Yes，早過26，應該係按面試日子派interview

Thanks

咩post？

Td09

我都係5分鐘😶

TD017 出咗offer 的話麻煩講聲
我可以死咗條心

答完問題 佢地完全冇任何反應 又冇追問下 😂 btw幾時知結果

estate surveying

今日收到 佢寄信黎 26 interview

屌 又星期五了 希望下星期一收到offer
如果邊個收到swd psy offer 希望可以講吓
等我早日安息

我今日都收到啦

csd post4係咪出哂offer了

Ching 幾時interview? 我係in完等緊offer

又到星期五 cedd planD 有消息未

喲人仲多過成棟胡忠大廈加埋

巴打有其他offer?

emsd係咪已經出晒offer

OGCIO嗰啲有人有offer未

同問

me too

上禮拜四 啟德

工貿署有消息未？

提下你地, 如果真係想入黎做INTERN, IN果時記得醒D扮下藍/中立,岩先聽到同事講IN完有2個好黃,唔請
利申:現職TD

想問有無人有CEDD 之前既intern post?我想睇返啲Job nature

好快中立都唔得，要係腳底刻精忠報黨

Cedd打黎派offer la ching接手啦

創科局咪itc 囉
Innovation n technology commission 呀嘛

唔係創科署咩
以為你講ITB

Sorry 大佬我錯了，我in itc

想問問左啲咩

12號in Itc 嘅人如果有offer可摸耳同我講

我唔小心係grp interview 討論嘅時候講咗「革命性」即刻淆咗

good luck
O

我今日下晝先in sc33

Omg in足三日喎

有無得透露下會問啲咩先

乜都無準備過 有少少淆

冇佢係咪瞓左
（雖然只過左一星期
但我心急呀嘛）

ching收到？

競爭咁大 百幾個爭15個位 唔啦

我都收到 interview 都唔洗

想問有冇巴打收到康文署post1 offer?

In完td38 緊張到唔知講咩

咩post

9

希望佢係順着Number派 last hope

Gp in?有interview 但reject 見上面又話要政治審查

Individual in啊
你reject左interview?

me2

TD 30 有無人有interview

Lands d粉嶺有冇offer

有冇人in商經局？出offer未

CEDD 034 any news?

ching知唔知post2請幾多個

絲嚟
係呀main con

btw 淨係得unofficial transcript收唔收

有帶但係佢冇問要攞transcript嚟睇

識人有

有無人今日收到emsd offer

啊話說有冇人收到cedd post 46

5分鐘見完
hea到傻

如果個個都係咁問 真係唔知佢點揀15個可能最後都係用randomiser抽

Legal aid係咪仲未出？

收到cedd電話
下星期會send email confirm offer

因為真係無乜技術可言

應該睇下gpa咁掛 根本個interview佢講多過你講

cedd post 25有冇人收到

巴打咩post

7x

offer God

咁巴打你返咩intern

啱啱收到電話
大家加油

好幸運 等運到

What post Ching

真心in得咁簡單 可能都係睇下個人做下樣 分分鐘佢地一早有人選

molamola

祝齊中

planning?

望係咁望志在參與啦

好似話係individual 呀

Post 1?

Cedd post 40 any news?

Post 2

Ching accept左？

Thx ching 我等post 1的

有冇人收到衛生署interview通知？
我收到5個 希望是但一個都中

Post 1都識人收左offer但唔係翻粉嶺

係呀我見好多office都派左所以想問下

希望你都有offer la

我試過individual, 英文自介，之後可能一兩題follow-up都係英文，其餘就中文，都係問下知唔知運輸署/部門負責啲乜同埋啲同交通有關嘅嘢

多謝ching

infection control
TB & Chest
其餘三個冇咩興趣唔講啦

有冇post 2

好似有個係 ching你咩post

月頭一早in咗啦 想知佢in幾多日啫

你收到offer未？

佢睇都冇睇

我上午都in完

係一對一咁in？thanks

仲有無人收到emsd offer？

巴打有Offer講聲 等我可以快啲死心

SWD 派左offer未

消防有offer未

你in左幾耐

Ref幾？

3對1

我td individual 全中文

我係絲打嚟好

好似乜部門都N對1

我in咗20分鐘左右

有冇人td025等緊/收到offer啦

啱啱打咗去cedd 問我post no. 同名 佢話我唔係個list度 完了

你打咩電話過去問

有td offer既朋友 你地等左幾耐先收到offer?

有無Ching知道emsd可以打咩電話去問

咁transcript個啲係咪要定多幾份 冇見過任何interview好緊張

1份

你收咗定等緊？

我
你6/8 interview?

Td06有冇人收到offer

6/11 interview呀, 你仲等緊定係收咗啦？佢嗰日話19號出offer

等緊呀，不過今日無都應該收皮

等緊

唉6點幾都應該收皮啦

TD41 Offer God

冇offer會不會有電話/email通知?

視乎報門

邊間

有冇人收到department of health既 finance and supplies office interview?

有無人知HK Post 幾時會出offer

終於收到HK Post Admin interview

我前幾日都收到

想問自介有冇限時？

19號最遲通知呀 22號就要返工點會咁遲通知

SWD 有冇人有通知

Btw見到接近五百份申請

TD21 offer god

cedd 係咪出哂offer

有冇人知TD可以打咩電話去問

想問interview之後大概幾耐會收到offer 我星期一in完到而家都冇消息 係咪冇望啦

TD 01 offer god

咩department

唔知係group in定individual呢

讀暑sem 先 bye

我收唔到信呀mola molabtw thx Ching覆我

year4 冇人權

ching幾時in

6月15

中英mix間住間住

12號in ITC 下個禮拜仲有冇機有offer?
仲未有電話打嚟wuwu

唔知另一位仁兄仲有冇追post 不過今日收到legal aid offer

呀！！！下個禮拜係最後機會喇！！！
OFFERRR GODDDDD

唔係寄信咩

佢張野係話寄信啊其實，但我見上面好多人都話可能會打咗電話通知先，搞到有啲緊張
頭先一返嚟就落樓下睇信箱，都冇信嘅！

如果你收到信同我講聲啊😭

唔洗急喎仲有下個禮拜

下個禮拜應該係最後了

暫時係咪淨係出咗post 1

推到下星期人人有offer

今日收到call

係 上網Print

which post

Engine post 唔想自爆

幾字頭？

仲等緊 成個星期前in

好多po都係一個位 但係又好多人in

我都想知

No offence
D人成日話唔想自爆
但現實其實根本冇人想知你係邊個

5X

幫朋友問
過埋今日都未收到phone call
係咪等於no offer

oh

如果in普通部門（非technical）
Interview 除咗自介，仲會問咩？
完全唔知點準備

幾時嘅事

有冇人有消防/海關既消息
萬分感謝

td08出左offer未?

想問學資處面試係中文定英文？

plan d有冇收到offer既？

有無人知係咪學校nom左就一定有interview架啦？定係你報嘅depart會再screen cv?

如果 nom咗就實in 就唔會有咁多人叫春啦

少年你太天真，nom咗會再比人screen CV再shortlisted 先有得in，試過nom完就沒有然後
但應該都睇department

竟然咁遲

What?????

你幾時in架？

EMSD 係咪大部份都出哂

唔係出左好耐啦咩，我fd已經返左1個禮拜

其實多唔多個Group in

有冇人收到法援offer

無 hku+final year先有

Itc group in 7個 interviewees 對 7個 interviewers

咁多？

TD Ref 030 anybody？

準備下年再戰
今個暑假讀書算

有啲琴日話收到電話

中大人19號收到了 有機會架

有冇人in咗圖書館？

你收到。。？
唉咁應該出左offer 啦？
打定輸數 好想死

你好似唔係final year ？

嗲啦有暑sem讀都好，我冇reg任何野呀

係呀 我都唔係final year 所以更加證明仲有機會

你year3?
唉 多數一日出哂啦？

你話做幾耐？做哂2個月？
我話做1個月 會唔會唔請

你gpa好高？

yes lol，我行入房嗰陣呆左，心諗使唔使咁大陣仗

你唔介意嘅話可以tg 傾下

學番啲program先啦

有冇td 015收到interview?

你哋係咪讀商科/it?

仲諗住有得用支咪

個塊野搞到講嘢細聲咗

係咪已經有ching收到啦

interview 問咗乜？
有冇關於電影嘅問題

聽講兩個禮拜

cmi 隔離post有人話係伏

係上個post有人收到

聽日又禮拜一啦 大家開鈴聲

喊咗 好想要依份工

人人有offer就皆大歡喜

通常私人公司interview完大概幾時收到offer架

me too,仲特登曬咗一個星期背香港電影歷史都冇offer

1 week

背完有冇show返出嚟先？

有吖，佢有問到，不過都冇offer，好失望，我好鐘意電影

自己準備咗大堆嘢
但最後都冇offer
嗰種感覺
有時會諗自己嘅能力係咪真係咁不如人

想問下係TD 咩post

有 但你係依家先in？

非也
單純好奇

算啦費事自爆

唔係06啊呵

唔係唔係
你都等咗呢個post好耐

開心

SWD 有offer啦，happy

i love psychology

聽聞SWD art 同 sw 得50個位，各位加油，目測有5百份申請

Td 俾offer 係call定email?

你聽日返工，我聽日先in

幾時出架係咪send email

係 希望最後有啦

我都有offer 了

學資處finance係咪出左啦

終於到星期一喇等電話

有冇人都係聽日in public lib?

如果有offer但miss咗call 佢係咪會直接send email?

call返佢啦

下？？？學校又話夠位請晒所有人嘅

巴打你係收到email定call你？

你俾佢check身份證既時候見唔到啲申請表咩

巴打psy果時係咪唔使in？

因為我media果時都係唔使in

入境處派左offer

唔洗啊，應該全部人都唔洗in, but佢係睇u同dse英文揀人

代政府表示浪費大家時間走黎填declaration 真係唔好意思

我今日in

Which position?

E
How about you?

咁你係media 定sw先

Media

I see I see, 咁可能未通知姐，btw大學又知可以請哂

H ah

唔知點準備好

咁你應該ok啦，只係未通知，btw sw既朋友，啲申請表應該全部都係你地既

Email, 唔po啦費事自爆

呢個真hahaah

我psy, 上面ching係咩post?

希望啦

工貿署派未呀

我都等緊呀

ching 最後一次In係幾號？
我十一號In晒

我十號In

先過左十二日 我地係咪太荷刻

啱啱in完E
巴打加油

路政署打電話話出offer比我

好想要工貿署

個個post都係我地幾個叫春

知唔知多唔多人in?

創科署有冇人有offer

OGCIO offer god

我唔知啊但我同朋友都係三個division in曬

淨係in咗兩個

仲有冇人未in DH

TD007個巴打in成點呀

in十個都冇用啦條友唔派比我快d打電話比我啦等緊你呀

CEDD係咪上星期五派晒offer?

個post咩字頭？

有冇人apply 咗離島民政？

打咗去問話要遲啲 叫我下星期一先再打去問

halo! 想問係電話call定email？定係寄信？ thanks！

電話 冇來電顯示 上星期已經打過 但我miss左佢今日一早打比我了

可以點prep

我屌

今日in完marketing offer god

其實冇得prep㗎
你冇可能知佢問咩
只可以祈禱你咁啱識答

問左咩

in咗幾耐啊 幾多個人in? 介唔介意大約講吓點in

恭喜晒！你真係好勁 咁我應該無機會了

有無tg可以加嚟傾下計？

聽講入境處啲interview 問題好難？
有Offer嘅就真係代表你有準備

好喇唔該你
祝你有offer

有無人聽日in HK post administrative

有冇swd media嘅巴打有offer

Ching知唔知sw個邊點？我個sw friend apply 左but未有回音，雖然psy開始出

啱啱收到Highway offer
同我一齊等緊td06個位巴打 希望你有offer 啦

SWD psy 係幾時開始出㗎?

上星五晚

真唔真啊

屌 想喊

你朋友都係media?

有冇巴絲啱啱in完歷史博物館

啱啱去睇咗學校個網無咗
得翻狗個啲post既知料係到

大家下次記得down定啲資料

ching我今日都收到 你咩post

6x

幾點

TD幾時派

學資post3出offer未

可唔可以問埋financial services

如果TD22嘅巴絲收到offer可摸耳係到講聲
等我可以死心

Social work

Ching u which post?

Ching which post? Civil or survey?

想問頭先打左去CEDD，佢話我個名係waiting list，即係點？

Any news from消防?

佢之前有冇打過電話俾你？

冇

即係你要等人reject先到你

civil

明白了thx

TD31 有冇消息

一樣TD31

TD49 any interview?

仲有無人收到legal aid offer

我都想知dh幾時出offer

我唔記得佢係話下星期定下星期頭幾日會send email

Civil

再叫多次春，有冇swd media嘅朋友收到offer

td 027 有offer嘅出聲 可以快d死心

巴打你知唔知幾時出offer

cedd post 75

好懷疑係咪二手offer

Email通知？你邊個post?

係呀

你咩post啊？

唔知佢total請幾多個呢🤔
就算係都唔緊要啦，最緊要有Offer！
Btw 電話入面佢有冇講低返工嘅地址？我一直都唔知返邊

已經死咗心

應該係何文田 等緊佢封email

我都打左 都係咁講

同問 我12號in完 仲未有消息 你幾時in

Td022 有冇消息

唔夠兩個月咩

係咩？我in咗10分鐘都無 而且都無問佢哋部門嘅人事架構 lol 你就好啦 好羨慕你 btw可唔可以加tg傾下計 想問小小嘢

今日下就收到tid

其實入境係上星期尾先出offer 因為我有打過去問 所以你嘅offer應該係一手嘅

收到td offer但唔記得報咗邊個post

你留你tg吧 我找你

Mola mola我skill test 錯曬，各位in 圖書館vacancy E既祝你地好運啦

Individual ah

唔該晒你！！

等offer好難涯

得錯別字岩，字碼我由岩既答案改成錯既，一出黎就對左答案

幾時in 邊間房的

Td 咩post

9號in 19號先打黎 29返工
唔記得邊間房but 3對1的

TD01幾時有消息

創科署 any news

TD上星期in既係咪仲未派offer

026

康文署post1派offer未？

有無人收到hk post financial service offer
收到係到講聲

係咪正路7月前會出哂

巴打上星期in？

唔係啊 9號in

佢有冇話總共請幾多個...我唔記得咗問......

Ps 本身話in聽日，但冇啦啦臨時改成今日，嚇死

康文署係咪出曬offer

同加油~~~

No. of nominations = 5 等於請5個人？
我見佢有啲 Post No. of nominations = 20
係咪真係請咁多人

有冇emsd post 101

我聽日in TD07 可唔可以講下佢問左你D咩啊？係individual定係group?

好的 感謝～

記唔記得幾多樓

有冇emsd post 1XX 收到offer

12樓轉左

消防有消息未

晏就張list好少人（目測）大約半張紙，咁樣都幾少競爭

佢地冇問我想返邊個post呀，mola mola

呢個有wo，但availability唔係例牌問架咩，我另一份interview都有問，但最後冇請我

有冇Civil Service Training and Development Institute消息

佢臨尾有冇問你availability、會唔會請假、可唔可以做到9月咁？有冇解釋啲job duty畀你知先？

介唔介意講下大約in左幾耐同埋係咪英文自介，之後中文答其他問題？
有冇問excel或者其他skills?

佢會留言叫你call番佢

wt post?

07

想問下 In屯門/元朗地政post1嘅巴絲 收到offer未？ 等到灰心

想問下lib幾時會派offer? 同埋successful/unsuccessful 係咪都會send email講返聲

In左咩vacancy?我聽日先in

想問in td要準備啲咩文件？同埋佢地係咪真係會收黎睇？

唔會咁快瓜，上星期五先in完

有冇人hk post 星期三朝早interview

想知其實比較多收 Yr2 定 Yr3？

聽朝

E呀 今日in咗 準備咗篇自介都冇用到 淨係做咗啲簡單test同傾咗陣就走得

加油 早啲瞓

好呀唔該你 我今日in咗E 希望有offer 如果唔係暑假又做廢青

有冇in左hk post 嘅人可以講吓interview係用中文定係用英文

有冇人有ofca offer?

同問唔想心掛掛同可以安排其他野做

佢乜鳩都收晒我 仲要超認真對
我work exp proof 離職日期同gov intern application form填既差左半個月 因為填form個陣9填
佢都睇到幫我改返

Any news from db Schenker

Interview嘅時候冇問過我availability 嗰類係咪玩完

咩dept

工貿署請咁少人架咩
從來沒我份~~

你記唔記得 除咗要交reply slip 仲有啲咩要交呀？ 我唔記得咗

等執十手飯今日係人地reject的deadline

我都想執

三個叫春要offer最後等執十手飯的人

我都想要歐洲

我諗正常都會問左先嘅，除非你真係白撞咁😂

康文

見in完普遍都會問吓

未必，我尋日in TD都冇問，淨係講咗開工日子，都係睇個interviewer記唔記得啫
覺得下次你可以去主動問佢幾時開工

其實佢有寫幾時開工所以我都冇問
可能expect返足
不過我都緊張連幾時通知都冇問下

有冇人收到消防offer

仲未有消息

岩岩in完HK Post 行政，我係咁先啦，祝各位好運

冇溫書？

Ching 唔洗咁sad住 可能有呢

溫左個d冇用過問我英文，條題目唔難，只係我廢，英文好弱，比佢嚇L窒左

揾唔到錯字？

Btw,個list 唔多人，希望Ching 有Offer啦

佢冇叫我搵錯字

那 個list唔多人
咁咪姐係勁過你既人可能都唔多
所以你咪仲有機

Ching 真係識氹人一in完已死心Anyway收到reject letter會上黎講

個日有位ching上黎話佢個fd收到 我就咩都無 係屋企唔開心咗一晚 反思自己係咪差到一個interview 都唔值得有 結果你地收到個日我都係咩都無 我就覺得果然自己真係垃圾 結果第二日就收到 所以個世界無話一定無既 收到offer letter都要上黎講阿

cedd 係咪今日會send email

我都有嘢想問呀

問左啲咩呀！！

有無人有 Td 38 嘅消息

想問咩

相認下 著唔著suit??

Follow up係問你關於自介啲嘢？

大家in個陣有冇著suit??

同埋excel啲問題關於咩架？

你幾時in呀

著短裙仔去
個官係男=有offer
50 50賭一鋪

收到email?

想問下 社署心理學intern係唔係派哂offer

offer god 求你比offer我

有著左會formal d 比interviewer覺得你重視呢個interview

社署media同問越等越灰

社署sowk同問

我都係聽日

我group in 唔問availability 好正常姐？

又係你呀絲打你都未有消息？

我著咗條反工嘅連身裙

繼續問：創科署有冇消息

我個陣in問好多野，又問我用過d咩關於運輸既app，個app有咩利弊，可以點樣改善；香港道路有咩特別之處？Google map有咩優點？你會點樣去獲得交通資訊？最後問我興趣係乜咁

In左幾耐 係唔係都係一對三？

其實你地應該可以打電話過去問?
佢地會話俾你知你喺唔喺waiting list 度/ have offer

10分鐘左右，好快就出左黎啦，1對3

有冇hk post 揀信組消息？

話deadline後兩至四星期內等信通知

TD45 any interview?

無收到ching幾時in

有冇收到衛生署offer?

佢指定幾條新聞，問我對佢哋有咩了解，之後點評價......三條我有兩條都冇聽過唯有亂吹

但至少問嘅都算正路嘢，同運輸相關......係我自己孤陋寡聞未聽過啫......

之前in其他部門一個個搞到好似考哲學咁 有病

嗄佢淨係話來返呢度（旺角）咋喎...

咩原來有得揀

想問下佢係電話定係email通知
我9/6in 睇嚟都係無咩機會麻煩晒你

in咗啦 放鬆咁去in就ok
好似傾計咁咋

你in咩post

佢係今朝send email通知
可能佢未派晒offer呢希望你都有其他offer

有無Department of health offer消息

中定英?

請問係individual定group?

想問下你係post幾？

Individual

自介係英文 其他係中文

有冇人打過去問

post1

call 過其他政府部門

thx sis好緊張呀

唔洗太緊張 佢無問咩好難答既問題
當傾計咁樣就可以

直接問佢哋咩post d offer派哂未咁樣？

Wa唔簡單喎😂😂

知唔知佢地會請幾多人
見佢地好似in好多個

Cls,同份工完全唔關事

上星期佢地先interview,應該唔會咁快出offer

呢個唔知

你有冇收到TD 031 消息？

冇，你有？

有無人收到competition commission叫你interview

無！

有冇td 41消息？

7月翻工，應該仲有機日岀offer掛

有冇emsd post 1XX 嘅消息

有冇人有lcsd offer

仲未收到

我都收到了 想問ching有無今年cedd summer internship 既pdf 唔記得左我自己既job nature

你之前in 有冇問幾時會有通知? 我唔記得問

tg?

td 027 有無人有offer

@froxau 感謝你

佢淨係答咗七月開工

九龍城民政有冇updates?

張reply slip 係咪填完之後email俾佢

好似仲有份野要填

我都唔記得咗個job nature ching 可唔可以send埋俾我? tg@aroundtheworldnbackagain

thx

巴打打完比咩答覆你

啱啱大概七點收到
但係佢哋唔係應該放咗工啦咩！有啲奇怪 😂😂
Ching 到時見啦!

唔使咁驚 我之前都冇俾人問availability 但而家返緊

利申本身佢有寫返工嘅period

兩款答覆都有

有無人in 左TD030

我無任何消息住..............

咩消息都冇 係咪即係收左皮

上星期in咗？

我

你幾點？

10點幾

915 你呢

有冇人琴日accept 咗Highway 已經收到email

收到破產署interview

等緊等緊

等得好苦

未in就知係陪跑only

In 左就快2星期

諗住考完final先apply政府intern，結果太遲得三份 td intern啱，but 044有nom，有冇人已經收到通知叫in ，比我死左條心去專心做廢青

offer god

Last Week Wed 同 Friday都有人in.

Offer GOD

我指offer

我未出

你last 17/6 定 19/6 in ? 我19/6

17

按照TD以往賽績，044又啱啱dead，我冇記錯044又淨係返一個月，ching可以等多三星期先

ching 係in咗？

你都有offer 啦？恭喜！ 你咩po

多謝提醒，咁我做多三個禮拜廢青先

啱啱in完hk post 希望有offer

佢問我如果成段時間要落唔同郵局去到大西北我係咪都得希望有offer

佢都有咁樣問我你in咗幾耐?

15分鐘度 你呢？

我都係 但我覺得收收地皮佢啲問題你平均答咗幾耐

請問係咪in admin？係咪除左自介外都係中文？
星期五in 好驚

唔係呀 我in其他部門 好似個個部門都唔同?

應該係呀
祝人人有offer

真 你都係

絲打收到通知未？

都係冇

有3個interviews，但反而收到冇interview既offer係咩玩法...

死啦 我好似少過10分鐘 係咪答得太短

如果有offer同我講聲🙏, 等我死心

Ofca offer released

both

Offer please

ching咁勁 你玩曬啦 曬命